呢兩日唔使出 咁咪冇嘢做？

你咁諗就錯
勇武要好好休息 養精蓄銳
大家都係慣咗和平嘅香港人 你話唔攰？
我就唔信
總之 休息好先可以繼續！

物資
要繼續努力收集
冇人知下次會用幾多 夠唔夠用
預多好過預少

鐵膠派
明日請繼續支持地鐵
千！萬！不！要！又搞到蝕唔知幾億

和理非
請努力做好市民嘅工作
樓下有車亂泊咩？支持報警
樓上好似家庭暴力喎？支持報警
行街見到有人好似想打交咁濟？支持報警
警察責任係守護市民性命財產 解決糾紛
真係唔好報假案 你知啦
當需要警察出動 佢哋個個踩足唔知幾個鐘嘅更
又攰 點守護市民？

鍵盤戰士
有好嘢睇 記得繼續backup
宣揚開去 揚威國際

學生方面
有熱忱嘅心之餘
記得要兼顧學業

咩讀書冇用嗰啲
大個咪要做狗囉

必睇

罷工罷課好得閒？

總有樣嘢可以幫到手

提多大家一次
千祈唔好報假案 犯法的
仲會令到需要出動時冇哂體力